乞求一句生日快樂

生日快樂

謝謝你地

生快